有國安法後係咪係連登叫雜種落台，共產黨倒台都比會比人拉番大陸

？

想像香港就係大陸
係大陸有乜唔可以做, 香港完全一樣

是

置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
堅決支持支安法，
真正攬炒成功！！

基本啦

貼小熊維尼都貼唔到
你話呢

唔使拉返大陸，香港即大陸。